連登仔開記者會無人推?

成個連登係到互屌
依家有實事野唔推?

班狗日日一次記招想搶輿論
依家係我地維持返輿論既大機會

推上去

推

pish

睇緊啦 立場live

大台

主要傳謀都係到
但成個連登好似無人知咁

點解可以有三個人走出嚟話自己代表連登仔？

推呀

希望記者朋友支持下

咩人嚟?

蘋果都播 推爆佢

First time !!

睇緊啦

依家係要主流知道連登仔做緊咩 義士們做緊咩
聽完先再講

推緊

支持

見熱門有返幾個post 終於安心返 可以唔洗推了

唔識講野既屌

請問有無文字直播

有人想做大台

冇電視台直播

自己覆自己？

覆錯姐

support

P牌P牌記者會

講得幾好
大力支持！！
但得3個人太少

臨記差唔多

點都好, 攪呢個記者會/出席/發言都要無比勇氣!

夠嫁啦
太多人 到答問題個陣會好亂

憑咩代表我答問題？

Sor

咁你出黎開囉

support!!!!!!!!!!!!!

Support

請強調"獨立調查"既定義

好明顯而家成個政權都冇人信
"獨立" 我覺得係要一D有公信力既人, 甚至有國際地位既人去做, 如果佢話成立個獨立調查委員會但全部都係親中既, 咁我地到時先黎反對,政府又有口實帶動民意話我地玩野

推！

我覺得講得唔錯呀
加油要比更多人睇

睇緊

連登仔哥哥好cute呀！
🎂

推推推

D英文 發音咬字好過D撚屌高官多多聲

Push

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

五大訴求 缺一不可

今日冇問答環節
尋日有講

你黎開囉屌你老母

會唔會有一日本地同外國記者只去民間記者會 唔去政府錄音機播放會

唔好同我詮釋「光復香港，時代革命」！

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

push

呢種先叫做實事

up

琴晚咁夜訓 醒到睇都算係咁

Bump

推 連登記者會
建議要求記者提問，講記者名同代表機構

屌緊我?

推
ps 手殘 禁錯負評 對唔住

佢無詮釋

係民間記者會，唔係連登，唔要大台...
只係代表民間既聲音，唔好再灌入連登既名義，好危險
係民間記者會，唔係連登，唔要大台...
只係代表民間既聲音，唔好再灌入連登既名義，好危險

係呀, 我指而家連登上, 話係連登記者會
係連登大家提出，佢地都可能有份上連登
但重點大家應該形容返係民間記者會